# Аттестация №3

Реализовать простое MVC-приложение с одним контроллером. Контроллер должен отрабатывать на “/signUp”.
Контроллер “/signUp” должен при GET-запросе возвращать пользователю страницу регистрации, а при POST-запросе – должен
регистрировать пользователя (внутри метода, который реагирует на POST-запрос, должен вызываться слой Model, который
сохраняет пользователя в БД).
Разрешается, в качестве решения аттестации, взять контроллер из своей итоговой аттестации (если он уже написан).